發覺話好辛苦，撐唔住嘅戰友都有一個共通點

認同

要多方面既涉略，先會更清楚我哋不論喺本質、文化、民族上等等同中國有咩唔同，可以令我哋更確立對香港人既自我身分認同

㩒錯制自膠